女朋友好似隻鴕鳥

陰公....大家睇下呢幅相

佢仲要我食飯果陣要望住佢，我越望就越似，依家見佢好似隻鴕鳥係我面前咁...

含撚果陣好撚正

人獸交？

你自己又咪係一隻禽獸 不用分那麼細

唔係呀講緊你女朋友